搭地鐵見到大量中學生睇連登

原來依家咁多中學生都喺度睇
佢哋大大聲喺度討論連登啲post
好撚嘈搞到成車人望住
已經唔止一次見到啲中學生睇
屌你有乜咁好睇
00後返去睇ig fb啦

我就係話緊你

吾比學生睇連登係咩道理（笑左😂

對唔住囉

睇住你講嘢好尷尬

應該要整返個18＋先上得
成班細路仔又要唔識野，又要串柒柒，成日搞串晒

黑人問號lor 😂

連登應該好多學生妹上

吹牙= =

17+

咁低質既假膠第一次見

唔撚開聲屌9我？
利申準備升中一

90後睇唔起00後
80後睇唔起90後
老屎忽文化代代相傳

條友講野成個傻仔咁

不過真心一問 中學生睇連登有咩問題？

已經block柒左佢

其實冇
佢地又冇ac

冇ac做乜要睇毒撚討論區

我中學雞個陣都有睇高登
覺得好笑掛

自從有咗lihkg之後真係見多咗好多人喺公眾地方上，仲有唔少係絲打嚟

見親多數都係肥

無暑假

岩呀
利申係輕鐵覆緊你

中學生都係睇返抖陰啦

On99

CD-ROM

又block 多個

啱呀 中學生咪撚上咁多連登添呀
廢事呢度啲濕鳩價值觀傳開去 影響埋香港下一代

#176066

好過睇抖音

睇唔起00後係正常

00後全部都係on9，應該返返去老母個閪就正常

學大陸咁實名認證，整埋icon要用自己相

俾啲細既睇下唔好咩
又要屌00後成日俾大陸文化影響
而家睇香港野又唔俾
講真連登可能真係最後一個教佢地反共既平台

十幾年前上高登都仲係中學生

中學生質素

啱呀
計我話就唔好有人出世
咁我地咪最叻功lo

有咩問題 好多人以前中學都係睇高登大㗎啦

小學仲多

其實係連登啲內容已經淪落到中學雞級數......

你班中學雞記住.全部女人都係雞

中學雞記得中學拍拖

吾 你老

而家D中學雞剩係識講強國語,應該去返紅登先適合佢地生存

仲話公司老屎忽阻頭阻勢 人就係憎人富貴厭人貧 唔敢屌老屎忽就笑鳩中學雞

我中學都有上高登啦
唯一唔同嘅係個陣上得好小心唔想比人知

俾lihkg思想洗腦都好過俾抖音洗腦

大把人睇完之後當連登仔講嘅嘢係認真
例如全部女人都係雞嗰啲

我聽到有中學生討論我啲post
記得拍拖啊中學

有靚女既

一方面有人話宜家既學生剩係識抖音666不理政治, 但又忽然會有D好似你咁既人持住自己大幾年係度認屎認屁做大哥哥, 同屋村下邊班廢老工都唔番日日吹水有咩分別?無新一代各來舊一代?

想問樓主中學有無睇過高登 有無上過hkdiscuss 有無上過uwants? 你中學淨係上FB IG MSN?
唔好咁小氣啦 同啲中學雞計較 好on9
不過算 child登啲人係好撚小氣
利申 90後 做緊野

吾你老母

認真

真心啲中學雞睇連登講啲野會認真左
雖然佢哋睇連登好過抖音多多聲
但係有時見到佢哋串串貢咁講連登真係好撚煩膠

中學生上其實唔係咩問題，一個論壇都要青黃可接先得㗎嗎
同埋上連登好睇嗰啲垃圾抖音啦，又嘔心，又毫無資訊性可言，連登起碼有時事台班高質巴打撐住先啦

最唔應該上既係嗰班垃圾MK韓狗，我唔係第一次喺地鐵見到啲着晒大碼衫又襪頭包褲腳既韓狗上連登（反而中學生真係少見啲），係佢地搞到成個連登都彌漫住5P低質風氣

Agger
Mk仔

咁都出post
唔多中學雞就唔會有呢張柒相誔生啦

以前上舊登要就住就就驚死俾人知
而家識上連登係潮流,周圍同人講

但同時又好多月入30k以上既人玩緊連登

睇唔係問題

連登最大問題係開post者冇乜質素

果個年代
唔係個個中學雞都有ac
多數cd-rom多
回post主要都係係社會既人
但而家呢到睇得出係班中學雞做左主流
其實你都應該感受到果種失控

好過睇抖音啦屌

我感受到既失控 係成個連登都失控
乜post都可以屌一餐 明明有啲post係正常post 可以有兩個child登仔嘈 然後就一堆人騎劫左個post
其實我已經分唔到90後同00後有乜野分別
更重要係 我唔明分黎做乜 唯一原因係用黎圍爐取暖用

好撚可悲,舊登年代去到而家2018都仲係有老屎忽優越文化
本身我哋同下一代已經好撚分化,最怕下一代同我哋唔啱嘴型
以後有咩類似魚革或者雨革嘅大型活動會冇佢哋聲援
而家上個連登同朋友仔開心share下都畀你嘈
講真啊,舊陣時讀中學都總有幾個柒頭皮日日喺學校大大聲講舊登啲用語或者熱門post
但係之後呢堆人點鳩都好,都會係黃絲或者港獨撚嚟
你寧願班仆街仔靜靜地玩住抖音搭車,定係日日嘈住上連登?

兒登呀麻屌

第一水就係
講緊大概06-07年或以前

00後

連尼住把握到mobile app頭啖湯/maintain到個app抵佢成功既

痴撚線中學生竟然夠膽上連登，俾我見到一定兜巴車撚死佢

90 00後都係狗屎垃圾

大家都係香港人

咁佢地睇連登都好過玩抖陰啦

你咪走去成人台開post

扮乜撚嘢老屎忽批鬥下一代
以前咪又係大把中學生上高登
睇連登好過睇抖音啦
除左連登佢地可能冇乜機會接觸到反共資訊

都係既，依家連登龍蛇混雜
舊登、5p, hkdiscuas, uwant, bb condum , 五毛、網絡打手

所有人都黎晒， 好易教壞細路

事實上睇連登一定係好過睇支那嘢
不過我都係建議你做CD-ROM好啦

講真 我寧願佢地睇下連登 都好過乜撚野抖音

中學雞思想未成熟好易比d假膠五毛憤青負撚樣影響

但係上耐左就識自動過濾

關你撚事，我中意睇你吹得我脹

利伸:樓豬講緊既中學雞

Child登

想當年 上高登個時
係唔會想俾人知道自己有上高登
出街睇高登都望下周圍有冇人先

依家啲中學雞當睇連登好威咁

我身邊有fd成日上連登係街大大聲講連登啲posts 咪又係有玩抖音同政治冷感

睇下都唔比 就係出名先多人睇 冇人理嗰啲forum班中小學雞眼尾都唔會望眼啦

我地90 後可常唔係中學開始上

我中學都上高登啦
有咩問題？ 討論無分年齡架啵

睇唔係問題 最緊要有批判思考 知道邊啲係假膠 邊啲係值得睇
唔想下一代嘅核心思想就係男嘅關注有冇女屌同邊條女係雞
然後女嘅就淨係睇錢揀男人

話你知 小學生都用有睇連登呀，係用住ipx睇

睇住你尼D老屎忽懶勁甘仲尷尬